究竟點解要講大話？

講大話係為左唔好傷害人既點解唔直接唔做個傷害人既行為？

講大話講到好似唔知自己呃緊人咁
仲要怪反你轉頭

講得大話就要醒D 講，如果都on99 咁不如唔好講啦，同埋要公私分明，返工為左更好地生存梗係唔可以下下講真話。

放左工，去返私生活，對家庭、伴侶、朋友就要真誠。

屋企人都害我

點解唔可以呃我一世要比我知

關咩事

我鐘意講 吹咩

你無講過大話？

因為on9，又或者你太醒，傻有傻福唔係呃人嘅。

巴打識野

一個肥婆問你覺得佢點 唔通直接講你好肥好臭咩 有啲野叫善意的謊言

每日要扮食咗毒藥
否則屋企要報警

唔洗講咁多 講得出大話即係無顧過你感受

咪係 其實唔知係咩心態
約你食飯 你話要番到好夜 話去你野果頭食個快飯
你話唔好啦唔知幾點得 其實就係約左人
到最後都見到條仔張相tag你啦 搞咁多野為乜
你答我約左人咪得囉 簡單直接 唔明咁都要呃

就算傷害到你愛既人都要講？

係學校生活上有囉 但對朋友對情人屋企人都無

我情願佢呃我一世
但比我知左之後重要扮無嘢真係唔知點覆

如果明知傷到你愛既人都要講？

啱啊 仲要埋無事搵我 比說話我聽 你鐘意點就點

啱啊 明明可以好直接 點解要講大話

有時唔係你想呃就可以一世，命運好奇妙，往往係你最無諗過嘅時間/地點/人物 爆左出黎，真係你千諗萬諗都無諗咁會係咁on9 嘅情況爆左出黎，真係無心都變有心，屌

但扮無野就真係仆街嘅，認句錯，反思下，求原諒，再改善 先正路啊！ 不過又唔係個個會俾機會嘅，有時一個無心之失，破壞左個信任就一世㗎喇，可能就係因為唔想失去對方先一個又一個大話

唉，咁就一世。

睇下對住邊個啦

佢出cheat我都原諒 我個底線其實淨係叫佢唔好講大話…